「花徑不曾緣客掃，蓬門今始為君開」係咪講破處？

陰莖不曾緣客掃

碧海潮生曲

停車做愛楓晚林